Przykładowe pliki JS obsługujące czat publiczny oraz prywatny (messages.js) oraz obsługa napiwków dla nadającego transmisję.
Te pliki są małą częścią całkiem dużego tworu będącego aplikacją webową typu rozmowy online przez kamerki internetowe (publiczne jeden do wielu i prywatne jeden do jednego w ramach transmisji publicznej) wraz z czatem, napiwkami, moderacją przez administratora.